大家覺唔覺得胸部係女性嘅特徵

唔係話鹹濕或者攻擊女性，我覺得胸部係女性嘅特徵，會覺得佢係性感同先算係一個女性，亦都感覺到柔弱嘅一面。
同意
唔同意

巴絲入

平胸非女

平胸=男人

所以香港唔計賓賓男多女少先真

第二性徵都無學咩人做女人

直視暴之根源，別為義人傷悲

感覺平嘅好似粗粗魯魯

大佬 你唔好咁 ok？

推

唔覺
因為我都有肥仔波所以唔係女性特徵

有4個平胸港女負評啦

男人練到好大波咁點算

外國女權話唔著衫乜柒都唔著喎

對住平胸真係扯唔起

中學全部外籍老師 試過一入班房 發現難老師個胸仲大過自己
但係平極 都唔會好似冇發育咁 所以不論大小 胸部都係女性性徵

利申 平胸女

識唔識分軟同硬

agger

望下香港啲所謂"女"神啦
做下gym都大波過佢地

呃正評

乳房同胸肌都唔識分
胸肌係男人嘅特徵

屌喇聲，又冇圖

咁胸肌算唔算係胸部?

直程係性徵，冇即係唔係女人

香港既男人淪落到要問胸部係咪女人既特徵